[集思廣益]針對CCTVB

1. 口號: TVB! FAKE NEWS! (口號簡短 易嗌)

2. 一齊舉牌/件衫前後貼張紙寫 無線新聞 出賣港人之類標語 目的係令CCTVB Cut無可cut

利申:1係我喺隔離post睇到類似意見 自己諗個簡短版口號 2係喺其他post搬過嚟

仲有無其他可行辦法阻止CCTVB?

搞記者無用架
記者採訪架渣
後面仲有人編同剪

大家記唔記得七警
當時有流出袁志偉錄音
之後七警報導180度大改變

大家認清楚目標啦

大家回憶下啦
真係好黑暗
仲要清算啲聯署嘅員工

上面2樣邊度有搞前線記者
如果真係大部分人咁做 佢哋點cut都cut唔走
除非直接唔影

聽日就G20，聽晚煲底見！

無線新聞 出賣港人

應該好似呢位巴打咁寫字落把遮

行緊嗰陣一見 TVB 鏡頭就即刻開遮對撚住佢地